點樣set environment variables?

是咁的, 之前去firefox回報打字bug
對方叫我send log file比佢
佢叫我set個咁樣既environment variables

MOZ_LOG=nsTextStoreWidgets:5,ContentCacheWidgets:5,sync
MOZ_LOG_FILE=c:\Users\<user name>\fx.log

咁我應該點做?

google

MOZ_LOG=nsTextStoreWidgets:5,ContentCacheWidgets:5,sync
<<呢個係variable?

MOZ_LOG_FILE=c:\Users\<user name>\fx.log
<<呢個係path?

唔識

advanced system setting